\documentclass[12pt]{article}
\input{/home/mcramer/projects/schule/year-12/semester-2/preamble.tex}

\pagenumbering{gobble}
\renewcommand\maketitlehookc{\vspace{-8ex}}

\title{Thesenpapier}
\date{5. Februar 2020}

\begin{document}
\maketitle

% Begin writing here
\subsection*{Thema: \textit{Überleben auf dem Mars – Strategien zur Erzeugung von Wasser,
Sauerstoff und Nahrungsmitteln}}

Vorgelegt von: \textsc{Marius Cramer, Janice Greven, Luise Reuchsel}
\\
\\
Fachbetreuer: \textsc{Peter Köhler}
\\
\\
Außenbetreuer: \textsc{Prof. Dr. Siegfried Stapf (TU Ilmenau)}

\vspace{1cm}

\begin{enumerate}
	\item{Wasser sowie Atemluft können zu einem akzeptablen Grad an Effektivität
		aufgearbeitet und wiederverwendet werden.}

	\item{Der selbstgebaute Wasserfilter ist trotz seiner simplen und kostengünstigen
		Bauweise eine langsame und ineffektive Methode zur Wasserfilterung.}

	\item{Es ist möglich eine Marsmission unabhängig von Nahrungsmitteltransporten der
		Erde durchzuführen.}

	\item{Jede Pflanzenart kann unter erdähnlichen Bedingungen im Marsboden angebaut
		werden.}

	\item{Die Insektenzucht ist neben dem Pflanzenanbau die profitabelste Strategie
		zur Herstellung von Nahrungsmitteln auf dem Mars.}
\end{enumerate}

\end{document}
